你認為那一種蔬菜更能象徵人生，試談談你的看法：洋蔥、苦瓜

洋蔥
如果你願意一層一層一層 的剝開我的心
你會鼻酸 你會流淚
只要你能 聽到我 看到我的全心全意

苦瓜
真想不到當初我們 也討厭吃苦瓜
今天竟吃得出那睿智 愈來愈記掛
開始時捱一些苦 栽種絕處的花
幸得艱辛的引路甜蜜不致太寡

考果陣唱左出尼

55...

屌你老母死蝗狗

考個dse都要屌死蝗狗

蝗狗就是原罪
今年aim30分

55=2個5=25 jai

ching一定5** 考官係其中一個既fan就

我考既話一定會揀苦瓜

真想不到當初我們 也支持義和比
今天終看得出那弱智 愈來愈垃圾

開始時好似好勁 路遙便知馬力
幸得宜家條廢柴傷左不致嬲打

做乜姐你？

條友系甘jer住哂==

博上位

睇佢抄蓋清個名就知啦

炒埋一碟就係苦蔥，講唔出來